大家小心呢個女仔成日借錢唔還

事源呢個女仔借左我朋友錢，但一直以不同藉口一拖再拖。我朋友已無打算要番個d錢，但最近先聽聞佢原來早有前科，所以Po上黎等大家小心D佢。

唔靚

絲打自貼先

吾你老母

明明就係p左十次圖嘅私煙黎！！！！

咁撚7都叫可兒

1000蚊玩咁耐 當跌左啦屌咁核突

張張都加濾鏡,個鼻好撚大

真人一定好精彩

跌啲比我

欠債不還錢 致富的名言

你俾樓主

唔成日借邊有得成日唔還

人地都有名你叫可疑啦
重借錢俾人

藍可兒

推

做雞都還到啦 八婆

畀連登班毒撚屌一q 佢幫你還

多d圖啦，比埋電話

小心跟車太貼

太密啦....次次都有段野，然後post人張相上黎

其實私人恩怨可唔可以私底下解決

還果一千數好似要佢還10萬咁，好撚肉酸呀

好撚憎啲人借左人地錢仲下下要我追，到期都未還到嘅咪自動自覺講囉。就算我唔等住呢1000蚊開飯，都驚耐左人地會借啲意冇左回事啦。

有時真係一心幫人救急，但幫完往往自己受罪都算，身邊仲總會有啲仆街講咩風涼說話1000蚊買個教訓。dllm有時真係唔好怨點解人情會如紙薄，太有人情味原來會搞到自己蝕錢

吾你老母咩 雖然借錢唔還同拖數真係仆街

都開埋樣唔爭在開埋電話啦

開個offer比佢 屌兩次當還錢

都幾MK架喎
Fb 9成自拍 好多對鏡影相 無一張唔美圖

借得錢俾人就預咗唔會人地還
有還當賺咗

第一眼望落去都以為係私煙

帶隻廿幾萬既Rolex 1000蚊都拖，聽說仲有吸毒習慣

肉償囉

執佢兩Q咪算囉

朋友表示見到私煙執吾落

咁我執佢兩Q 比1000佢還比你啦

你試下聯絡佢，好似曾經係高登女神黎架

朋友表示已經吾係錢既問題

又學到野

樓主戇鳩啦 見人靚就借錢比人 正厹

成個私煙咁都叫靚....

我都試過借錢比女走數

不過係100蚊

以後都了 借你老毛呀

洗佢facebook啦

MK妹來講算有禮貌

同是天涯淪落人

佢Facebook都無比人放帖

好可惜你聽吾到佢個幾段錄音，聽左你一定吾會咁講

信得你過先借錢

獲獲啲仆街就咁樣利用人信任

呢位巴打又知佢係老雞

好多時結果換到既就係咁